留意 ! 黑警晚間已經轉為至坐白色16座Van遊街巡邏, 唔會行Bit

留意 !
狗隻晚間已經轉為至坐白色16座Van遊街巡邏,
唔會用腳行Bit, 年青一群人就要小心.

今撚仆街嘅嘢喺香港黑警先會做

狗會坐滿一架16 Van 巡邏, 要多人, 怕比人襲擊.

驚到咁

之前有人係山卡啦地方報警,d狗都唔敢去

依家係攞正牌蛇王 就算唔怕都唔會去啦
有面係記招話保護市民生命財產 人唔笑黑警都吠

幾時先有高空通渠係淋狗

又有OT又可以上微博食女。仲要唔使行咇，真正筍工呀，最重要想幾時打人拉人都得。